中年女人真係唔講得笑

一日到黑係公司搞人事問題。
係團隊入面搵人黎搞，搞完呢個搞第二個。
破壞力驚人。

自我介紹？